點解窮人咁中意講有錢唔一定開心？

事實就係好撚開心

樓主係肥西陳怡打手

敬祝樓主死全家斷子絕孫不得好死

必定應驗

以為改幾次名就唔認得你？肥西陳怡打手

= 有民主唔一定係好事

咁呢樣真呀

藍絲思維

肥西打手借刀屌黃店斷正，被連登仔圍插

咁又係

咁諗佢地會開心啲